有冇人覺得淪落人好嘔心

鼓吹變態殘陣男士搞菲傭
如果比菲律賓知呢套戲實禁止菲傭黎香港

套戲雖然唔錯但俾人吹得太大，近年新導演作品我覺得一念無明勁淪落人太多

係咪get錯野？...

你嘔心啲

你到底有冇睇過套戲先講？

就係睇完
個菲傭胸壓個呀伯

有幾心邪先會諗到

我痴撚線你